fifa20 proclub Speedstar1999招人

鐘意控傳 唔玩高波 斬波
歡近夜玩一族既黎啦

主要開波時間

每天

11:00 - 2:00 （左右）

肯夾波
有mic
會配合既就得

缺人位置有

（CDM,翼,CAM)

會報名參加黎緊既VPL 聯賽
輕鬆玩

psn:billyfcy

推

Cm, cam, rm, cdm, cb都得，擅長傳控

翼